睇宮庭劇洗腦成係奴隸手段之一

愛乜撚野國呀死廢中 ，

但睇戲係教人逆皇帝意 對抗強權